若Mnet造票情況屬實將面臨最高罰金3000萬

韓WON
18萬人仔

濕濕碎啦

仲衰撚過L'Oreal集團賣不實美容產品廣告啲罰金

拉埋牙降同白頭閪唔該

咁樣先罰18萬
韓國可能幾皮野就有得屌idol

Izone直接解散啦

Mnet先要罰嗰3千萬won，但造假而出道嘅練習生同換落嚟無得出道嘅練習生咁就一世，屌佢老母

懷疑樓主係支那人
用人仔黎做參考貨幣

咁少！

計時炸彈咁
唔知當事人（造假個d）每日係咩心情

幾時証實同izone有關呀

曹婦人拉去午門斬頭

屌係人都俾得起啦
支持練習生告鳩mnet精神損失啦

罰錢唔係咩問題 最緊要係還本身會出道既人一個公道

毀佢前途還個公道
之後都可能俾人針／封殺

收經紀公司都唔止呢個價
Mnet fat fat了